[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (60)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播。全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

牙虎打手留名
我愛唱歌擔當邱傲然
今集講下我老公心愛嘅頭髮成長史

短髮bb虎

牙檸呢個頭殺死我啦

牙虎：醉曖唱歌其實係跳舞同打golf

好可愛個頭同隊長差唔多啦yeah
Photo/GIF from 牙虎fc tg group

新po吹奏辮子頭楊樂文

狂舞派3
2月11日 農曆新年 盛大獻映

連登許願池祝願順利如期上映

金JER初心物語音樂會現正進行中

mm7 咩意思

表白盧瀚霆先！！
黑髮霆

擰頭霆

表白完繼續睇jer live

【KMB 2021 企劃 － 九巴 x Jer柳應廷 － 初心物語音樂會🎼】

正
打速成

金Jer好正啊

姜B 倍你成長

速成mm7—>正

我受形柳
今日真係唱得好好
好期待下次今jer再開唱

牙柳相關詞解：
mm7 = 正
我受形柳 = 我愛牙柳
好99 = 好qq

假使世界原來不像你預期

繼續lm

90s beat 其實係唔係jer 以前對band?

清唱 屈晒機

今晚啲選曲好正

柳柳

清唱

小明

睇緊Jer live都要過來表白
迷契村村民
仲有兒登&金Jer&教主

清唱果part好屈機！好mm7！

聽到想喊嘅一首歌

好屈

兩首歌remix

有詞解好mm7

好想好多live band柳聽啊！

會唔會風靈做ending
唔夠喉但柳柳要抖下唔好凍親

成晚冇廁所位

串燒歌

遲啲周末係咪會做下

今晚係出面0度咁唱咁多高難度嘅歌 真係收晒貨架啦!!!!!!!

假使世界不像你預期

好正

好想喊

對住鏡頭伸手

Jer music live 都唔算 同埋最近停咗

係

好正呀

自私地好想聽多啲同live band風靈
但咁凍唱左咁多首又好傷喉
又想佢快啲休息下

原來仲有好99

呢個remix好正

金jer好忙

岩岩個音

金jer真係好金

年尾忙 唔緊要啦
平時我鐘意返工開住黎聽

啊～～～～～～

忙啲好啊

最後呢下

mm7 💙 點解咁快完

佢～嗌～啊～

支持佢

好叻仔

會唔會有風靈

仲有

唔捨得完

應該有 可能ending

WOW EASON!!!!!!

痴線!!!!

比到力量我啊

你膀胱是你本身的傳奇

可摸以唱風靈

Eason Jer偶像

知唔知個女和音係邊位?

柳兒今晚啲選曲都好mm7

表哥

呀！！ 係咪痴線架

啊～～～～～～～～

Jamie

屌

諗起Eason叫得出Jer

完咗要再loop好多次
又可以聽返一排
成個live正到 Jerb好靚聲呀今日

應該有嘅除非冇

好~~~~~~

金Jer MM7

好好聽

和音都幾正

柳柳你隻手係唔係凍
呢到好多柳柳炒隻手可以比你

記住cls 九巴 等九巴同事有數交返俾老細
證明用鏡仔係正確選擇 之後繼續用佢哋

碗都未洗
一陣仲要睇cc
直覺會有鏡仔嘅歌

聽mami歌聽到變柳扭扭
好可愛

柳唱夕陽無限好 好撚正

好得意

好爭氣

咁qq

想拖一晚咁多

風靈

有風靈

最後一首風靈物語

風靈!!

應該最後啦

好聽睇現場啊

真係風靈

風靈！！

一講唱風靈個時叫咗出黎

真係好鐘意風靈

今晚好滿足啊

風靈！

我跟住佢講

最後了

唱翻自己歌即刻100分

金Jer

風靈真係值得再上!!!!值得個MV!!!!!!!!!!!

今晚無憾了

風靈壓軸好正呀

得個半鐘

最後一首

還我風靈MV

風靈live band完全昇華來
mm7到

花蛆你係現場㗎
比返個mv柳柳呀
佢搭九巴個時會諗下mv點拍㗎

好唔捨得個live完

集氣有下次

掂呀

風靈live好正

還我風靈mv

好震撼

一晚柳柳炒都表示唔夠喉

MV呀

掛住睇牙柳

呢句真係要pin比花老母聽
風靈都好多人中意㗎

原來已經13首歌
正到完全冇睇時間

九巴小編叫小克寫返首九巴物語

真係好凍啊!!!柳好叻仔！！！！

聽到起晒雞皮

支持

好完美

完了

記得CLS番九巴fb+youtube呀！！！

多謝KMB

一唔唱歌即刻好得意

笑死
梁總理有無等埋柳柳先一齊走

柳兒

凍到唔捨得叫jer唱多幾首

感謝

唔捨得啊

咁快完 今晚真係好滿足 證明到比外人睇柳唱live係有料

真

等咗好耐嘅風靈 終於聽到
其實我最中意風靈 但好可惜好少唱

講多次真係好叻仔

要瘋狂重溫

樂壇欠金jer edan一個公道

廣東歌靠你地啦 加油

嬌羞yeah

辛苦晒

廣東歌都靠你呀柳柳
多謝你令多啲香港人認識廣東歌

今晚咁凍辛苦晒

真係多謝KMB睇完好想快啲可以聽牙柳唱live

金Jer今晚好叻仔好壓台

好正阿
Band同和音都好好
手望好聽到
同埋跳跳窄既jer都好可愛
跳住唱網絡安全都好好聽 果然訓練有素

睇完就接chill club 爽

多謝牙柳
多謝KMB
多謝Roger
多謝幕前幕後crew

還我風靈mv 風靈唔應該討論度低咁多

多謝九巴/Roger 去fb CLS
多謝band 去ig搵人
多謝金jer CLS yt, fb

重溫
【KMB 2021 企劃 － 九巴 x Jer柳應廷 － 初心物語音樂會🎼】

我都係因為牙柳先聽mirror個堆同其他歌手

多謝Roger
多謝九巴
多謝Jer
多謝梁總理
多謝band
多謝好多人

睇完live迷上牙jer

多謝今次音樂會台前幕後 好完滿嘅一晚

歡迎你呀可以睇吓佢其他Cover同Music Live

牙霆都好正
期待新mv!!!!!

金Jer好正㗎

多謝晒今晚有份幫手初心物語音樂會既人
大家繼續支持廣東歌
支持香港既音樂人
支持柳應廷💙💙💙💙💙

大家記得CLSS九巴呀

金Jer 今晚fit 到癲

仲有Jeremy

以後要搭多啲九巴報答牙柳
免費聽到個咁高汁嘅音樂會

金Jer今晚狀態好好

牙霆jed期待你新歌mv

金jer今晚good show
慢啲飲暖野著多件衫唔好凍親

金Jer
九巴live啲audio仲好過viu同叱咤

Youtube最高有幾多view?
我睇fb最高有成37xx人

以後可以放返呢個live落#1

好似都5千幾

歡迎你

柳兒快啲着多件衫唔好冷親 今晚辛苦了 表現好好

5千幾

mirror po版頭好似唔貼個人成員野 too long
貼一個唔貼一個又唔公平喎 歡迎大家自行LM貼片

加埋都成九千好叻仔阿

即刻like返先
教主加油期待新mv

多謝九巴同Roger揀牙柳 好有眼光 記住cls 俾九巴高層睇到用鏡仔係啱嘅
多謝柳同梁總理
多謝所有幕後

今日隊band嘅ig喺呢度 有興趣可以follow 支持下本地嘅音樂人

一陣11點記住睇edan最後一集激安百貨 仲有去fb live傾計拎禮物

最高見到有58xx

推

突然覺得完咗live好空虛

冇

大家去yt睇片同cls 睇下推唔推到上熱門

youtube版由16:00開始

真再煲mg1先

我翻loop緊

牙柳唱live連住咁多首 唱到咁都好叻仔了

啱啱食完蟲

幫推

多謝九巴幫金jer搞左個mini concert
金jer唱得好好
記得國語要再練下
天氣咁凍真係辛苦曬
迴光都要繼續練下 再穩定啲
我受形柳

新加入? 啱啱live見到好多新名

今晚有盡深情柳High爆柳柳三歲

咁啱嘅我都今日先loop完韓國嗰幾集最近成日都淨係想loop返鏡啲嘢

有好多平時隔離viu同力圖post嘅人來左

同意 希望金jer 2021年普通話更上一層樓

手望好好聽 要瘋狂loop了

真 佢同mami把聲好夾喎! 同埋jer真係唱得好高音! 天氣咁凍都清唱又穩!

睇緊膠戰

我煲返mirror頻道

期待之後既歌手門

我都係 輪流煲

今日又煲完mg1

鏡粉真係過節了 咩都有得睇

我都準備翻煲膠戰同MG1

幾個星期前先岩岩接觸物語系列
一聽覺得把聲好正
自始先開始留意mirror

一陣兒登激安百貨
15號歌手門
18號姜b套新劇
之後到因ton 老虎仔新節目!!!!
仲有兒登solo 教主新歌MV!!!!
好期待
希望每個月都過節

啱啱睇完MG1最後一集喊喊嘅牙柳實在太可愛
想抱緊呵返

每個月都有就好唔駛餓親大家
期待老虎仔節目

又要再講多次 我跟住佢喊

我頭先重睇唔忍心睇返呢part

牙柳fing fing手

跳完之後成班衝過去

呢part必睇

期待老虎仔會多啲嘢講
好掛住佢個極少出現嘅sweet笑容

嗰下warm到

明知最後冇事但一邊睇都好擔心好心痛
MG1真係令佢地團結咗好多

呂爵安最鍾意蝦柳柳
不過最愛柳柳

JerDan is real

送俾頭號柳炒金jer好叻仔啊

(忍住唔喊
(fing手手

係 佢笑得好開心我就好滿足架啦

: 有冇咁渣呀！
: 傻仔！
: 唔好喊啦阿jer
: mani mani chu say your
然後全部人攬攬
睇幾多次都覺得好感動
都係mg1好睇啲

又可以用嚟做簽名檔

超心痛 佢真係好大膽架啦
你搞到我又想再loop一次

去緊泰國喇~ 好辣呀~

牙柳有咩絕密片段

單眼

呢下單眼真係好正

好warm

永遠jerb喊第一個衝上前攬住佢嘅一定係edan

好似好絕密咁喎 要inbox

睇到飲咖哩嗰到又係好心痛

jerb啲表情管理真係愈黎愈迷人

Jerdan Is Real

劇透

梁總理同Mochi swt boi好正

就係呢下跌左入jerdan坑到出唔翻嚟

今日先啱啱睇完呢集 好warm 成班攬攬

繼續蝦繼續攬

係
就算係星1果陣 其實我都接受到

好癡線 飲到嘔 唔好再搵班仔身體較非啊

兒登忍唔住攬攬呵返
喊喇喊喇
Fing手手：𠲖啊唔好睇我喊
好得意

下面嗰張全尼幾識做

jerdan嘅世界係充滿粉紅色

教主對住jer勁賤嘴
Jer問跌左個網出面點算 教主：跌左先算啦好冇
靈探Jer問呢到有冇發生過意外 教主：將會出

呢種兄弟情好正

記得之前Edan開live同fans一齊睇最後一集之後扮柳兒

Jerdan 攬攬真係好warm
最記得 唔開心俾1 感動俾2

Fing手真係好得意
成個傻仔咁 勁唔忍心

兒登：韓國攬完翻來繼續蝦

咪係
要有畫面仲有好多選擇
但製作組唔好再玩蟲玩辣啦好冇
好心痛

Edan仲喺live扮返佢 好好笑

jerdan is real

因為係全尼

好難平衡 玩啲輕鬆啲既好似mg2咁 又好悶
希望mg3好睇啲

我笑出聲 教主好鬼正

成套mg1就係喺咁搵佢地個胃嚟較飛

呢段真係好感動
牙jer一聽到自己隊贏左個下已經好唔開心
係咁望住兒登個邊

好仆街 但好正 就係fd先笑得落

想講依個ig live兒登超靚仔

我記得 勁好笑
跌左先算都講得出

玩腳毛我ok但飲醋飲咖哩就唔好啦 真係傷身

啲人仲話Edan係咪飲醉咗佢笑得超High

牙柳玩咩都係：喂呀安唔安全㗎
玩食麵彈上去嗰個狂話唔安全 搞到教主都驚埋一份

呢啲先係真朋友 jerdan is real

勁記得將會出

你啱

或者大懲罰係做啲極尷尬既野都好
（以前睇開嵐啲綜藝 空氣kiss 羞恥度100分 又唔傷身又好笑 好想睇鏡仔做）

仲要好認真講
教主同jer食麵玩機動遊戲 一chok上去成碗湯cum落塊面度 我笑到缺氧

其實教主好似淨係驚魚咁
佢其他野都係把口話驚 其實輕鬆咁 (eg. 鬼、跳樓）

柳：啊冇野啦有紅燈應該只係camman來 (然後秒cut線)
：啊啊啊仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街！！

教主：喂呀 我只係聽到阿jer叫咋

靈探真係經典來

然後連賤嘴開既edan都話佢痴線

仲要一開始要鬥快食 教主食到好好笑

mami狂話牙柳好qq

呢個好笑

但佢身邊好多癲佬
不過韓國舊野一睇真係流流地

希望viutv睇到
Mg3係咪未拍但有係節目巡禮？

明明jerb先係最癲個個

：癲起上黎我地都驚

比你地講到我好想今晚睇番

嗰集edan真驚

記得細聲d 係咁嗌爆咪

好多集都真驚

應該係？唔覺有消息開拍咗

我覺得唔適合夜晚睇 笑到太high會瞓唔到

方丈口吻

牙柳個段真係勁q
爆晒粗口之後
突然勁q語氣咁話 嗚唔好嚇我啦

mami真係好好笑

阿Jer有時都搵位蝦佢之後又氹佢好sweet

姜b冇點驚係到聊女仔

其實真正驚既得jerdan兩兄弟
搵佢地兩個去玩鬼屋應該好好笑
機動遊戲又係佢地兩個最驚

教主係真心驚魚多過驚鬼
佢份人好似冇咩嘢驚咁

btw 教主呢個頭好好J

我笑到癡線

玩雷霆節拍都係得佢2個玩到臉青
感覺教主同牙虎都係比較勇

教主呢排都係呢個頭 好好J

教主淨係驚魚

有聲有畫面 有八字眉

諗起佢細個夜晚去廁所驚到唔抆屎

11:00 激安百貨 開始啦 可以入激安po吹水

最記得係連pa都話喂阿jer你唔好咁嘅樣先啦
佢個可憐樣真係唔忍心推佢去玩

馬鞍山巨龍 : 輕鬆啦

好似真係得佢兩個驚
其他人完全好enjoy咁
不過嗰個堅驚 我都唔敢玩
對jerb一樣對於會360度轉既野真係唔得

好想睇大表哥玩多啲mg
有佢既話會更加好笑

點解會食得晒

我睇嗰陣勁驚佢會chok親個胃

Edan is gone promote code

一開 倒晒落自己到真係笑左好耐

牙虎係咪應該淨係驚啲核突野 例如蟲

珍啊唔食嘢彈上去都好吖

最後一集有牙登嘅激安

可以嚟呢度一齊傾Viutv 逢星期日22:30 Talk星Day|激安小劇場|歌手照妖鏡 (4)

我覺得汽水好痴線

少啲見佢咁著 都唔錯啊 夠靚仔

靚仔著咩都係靚仔

上身OK 換條皮帶可能會好好多

大表哥mg1加晒分

又真係佢件外套

姜仔玩完之後唔舒服

頂

係到講英文

真
佢連鬼都唔驚

膠戰又做完 激安百貨又最後一次 好唔捨得差唔多日日11點都有得睇兒登嘅日子

汽水多汽佢又飲咁快
之後仲要一野chok上去

忙其他新野 係好事黎嘅!

抆完先柯

教主氣氛怪來
見人地驚會跟住叫埋一份
但其實唔驚仲要笑笑口

有冇人知下禮拜邊個做？ 會唔會係其他鏡仔

4個即食麵cls 正常食都唔會食到

教主其實都係綜藝掛
玩起上嚟可以好冇偶包

平時食開3碗飯嘅功力

仲有皮皮成兜意粉凌空再倒到成身都係

#夢破醒也都樹場夢
金Jer同梁總理啲相好正啊

唔知下次會唔會加埋教主一齊旋轉呢

大表哥喺mg1係照顧人得嚟又玩到幾好笑

嗰下勁心痛 汽水咁多氣 仲要姜仔好認真咁勁快飲咗好多 落嚟即刻胃痛

鐘意睇佢D自戀gag

為咗節目效果 教主其實勁玩得

其實即係等於係咁chok樽可樂 然後嘔泡
只不過個樽變咗佢哋個胃

馬鞍山巨龍

所以佢係咪贏在夠大食

佢仲要答係
笑死我 我Loop左幾次

晏d真係要重溫
睇gif都識笑

屌 笑到我仆街 佢真係好正

仲有靈探

edan乜鬼都驚 笑死人
膠戰食冰佢哋叫到癡晒線 193一嘢就插隻腳落筒冰到 明明平時Error笑佢廢

牙登淆到

仲有姑侄同框

Mami: 「跳唱真係好難」
feel到佢唱網絡旋轉隱患最後好索氣

edan係咪話佢首新歌有塵蟎依隻字?

一分鐘唔講野就會死

歌詞有塵瞞???

我都聽到

得隻字都覺得好興奮 好撚期待啊！！！！！！

諗起janice首帶走你的垃圾d類似topic

edan今日個樣好似攰左咁既

依個月應該都差唔多日日天光先返屋企

唔知點解覺得首歌好似會好funky咁

反而諗起最近啲帶走你的垃圾 溝渠暢泳個啲feel

佢呢排錄音錄到好夜

佢哋話牙虎好少驚
最多表示唔情願或者覺得核突

佢講得好正

入黎新post 留名
每日等待兒登新歌release

兒登每日劇透一隻字我都high爆啦

塵蟎

皮皮真係好貼地
張圖

其實係邊個訪問？
好想搵返來睇

電視做完啦
呂爵安加油

準備好被洗腦
最近先入坑，而家先聽教主solo
完全洗哂腦

一世的戰士
一世的意義

笑唔出 好心痛

除咗魚 教主無野驚
好想睇教主拍多啲綜藝節目呀
貪玩小朋友盧瀚霆

有都唔會再話比節目組知

睇佢出矛招先好睇真係估佢唔到

唔得閒同大家一齊同步J牙柳
過咗半個po照LM啦我

＊－。－。－。我的簽名檔。－。－。－＊

♡力圖有波▪丙組稱霸☆

好man

個人愚見：佢地拍左就開開心心咁睇
心痛還心痛 但更多係respect佢地努力為我地帶嚟歡笑
當然可以俾意見節目組以後唔好咁癲啦
但起碼呢一刻可以開心咁睇左先

唔好介意我覆得咁長 因為以前睇日本綜藝節目會開彈幕 有時啲遊戲我睇得好開心 但好多人話心痛 嗰刻作會觀眾會覺得好掃興 好似我好變態咁

佢真係好正好想睇佢係鏡頭面前講呢啲搞笑嘢

你地推得好快

牙柳今晚真係好mm7
要翻睇 唔好浪費

狡猾霆

Viu最多人睇第一係造星1
第二膠戰
第三男排女將
第四MG1
頭四都有Edan份

咁快剪好
會唔會太痴線 好勁

老是常出現
ff:啲人係咪為左睇牙登

咁佢地拍得咁辛苦都係想我地睇得開心嘅
又真係有效果同好笑
我睇嗰陣個心情係開心又肉緊

分別呈現左Edan係舞台上嘅才華綜藝嘅實力同埋演藝Edan好叻仔

而家仲做緊主持
全能Edan

茅躉小學雞

即係佢尋日拍mv咁辛苦 仲要同步拍埋vlog 然後拍咗18個鐘之後嘅今日仲要走去剪片
教主你唔係機械人 你係鐵人雖然好impressed 但都希望你可以好好休息

前日先拍完煮嘢食片整親手
而家又剪好vlog
勁勤力...
教主記得揸緊時間休息多啲呀

其實膠戰果套比班仔做就已經會好好睇

教主真係好寵粉 想我哋keep住有嘢睇
好好休息同享受你嘅雪糕

教主好勤力
拍完18個鐘訓醒就剪片

期待

佢真係好好

爺爺同jeffrey kiss

真其實佢哋都係想觀眾睇得開心 咁先係一個成功嘅節目 我諗佢哋見到觀眾睇得開心 有迴響 自己都會開心
當然見到蟲嗰啲真係唔多開心 同埋傷身嘅都可以改吓 希望節目組見到

Edan連介紹酒店都撈埋

牙登呢排曝光率好高 仲愈嚟愈多範 全能登

本來都打算一定要睇
輕輕追下po見大家J得咁緊要就知更加要睇

點會有人咁勤力 我又要好好反省吓自己

佢真係做緊d自己想做嘅野
好戥佢開心

見你地講起 我決定睇返MG1

原來今日牙柳live個到係天台黎
已經想像到一定超凍

可愛柳

教主係咪畏高?泰國攀岩嗰度勁論盡
俾隊長錄感想時笑佢姐手姐腳
仲有俾老虎仔屌打咗

教主講過佢最自豪嘅事就係一直都做緊自己鐘意做嘅野
教主可以做一份自己真心鐘意嘅工作真係好戥佢開心
教主勤力剪片 我就勤力loop片

見人話近海
辛苦晒

唔知邊到黎

已睇緊 牙登80隻蛋拍中生雞蛋
準備入鬼遊樂場

100問教主話自己少少辣都唔得
點隊4個辛辣麵

姐手姐腳果度好好笑 勁衰

呢樣真係好欣賞 真係一所懸命

好彩佢冇去到做銀行
想像唔到會係點

睇緊泰國篇
姜仔：Faster! Pass their car! Pay double! I promise!

為咗節目效果真係豁出去

好醒目識pay double

辛辣麵都仲好啲
黃咖哩同埋蟲蟲辣熱狗就真係辣到癲
仲有飲晒成杯醋
個下真係又心痛又respect

Pay double真係笑撚死

男排女將真係幫班仔開拓到東南亞市場
墨演而家有馬拉fans幫佢開咗個馬來西亞fans club

個次聽失眠藥我覺得佢講得好好
Oscar問如果你無入行做artist去左做銀行會點
多數artists應該都會答d無入行就無今日嘅我之類
點知佢話如果做銀行都會有做銀行嘅開心
得到佢另一方面都想要嘅生活
我覺得佢答得幾inspiring

勤力數錢
同埋會有好多人專去佢做個間銀行

我登先係真。契

教主真係越了解越喜愛
我都係最近入坑
呢排煲佢啲訪問同節目完全係心心眼mode全開

係架
佢好識諗同埋好知自己嘅好同唔好再去調節

契你老鼠就有 想團歌聽多一秒間都屌成年 廣告都等咗成年先有份
唔係自己把握到機會 開始得其他監制賞識有節目拍 邊做到口碑一個接一個落
永遠記得花老母同牙登講 話入mirror係做陪襯 同覺得佢唔啱拍綜藝

教主講野好得體 把聲又好好聽
好溫柔好好J

係屋企都凍到變雪人 個度真係凍到傻 今日jerb表演真係收晒貨啦 見佢都索下索下鼻咁

教主兜雪糕大碗到士多啤梨味
唔洗筆出嚟成盒家庭裝咁隊吖嘛

啱啱重睇鬼遊樂場
牙皮削完仲係度食蘋果
最後放煙花 大家都好開心好感動
然後牙姜係講：嘩 洗左好多錢呀

吓佢咁講野咁痴線？

利伸冇睇造星12 只睇咗3
仲覺得佢幾安慰人

今日凍到咁仲食雪糕 教主真係好想好好休息

真心收曬貨
遇正寒流 係室外吹一陣都凍到流鼻水啦

見到都凍

搞咁大壇得一支煙花

真係兒登叻仔自己證明到佢係可以行綜藝路線

係啊 牙登自己努力咗好撚耐先有今日咁多機會㗎
新入坑唔清楚都正常 但真係唔好亂講

牙波平行時空論
可能喺另一個時空裡,有個Anson開開心心做緊銀行

記得edan上次升學講座 終於可以好叻仔咁同花老母講 證明到自己係可以做綜藝 花老母認自己睇錯

就係凍先要食雪糕

證明花姐睇人一啲都唔準

MV5秒安真係記成世

最爽

好好啊好唔捨得啊兒登可以打機不過佢好忙

仲記得佢安慰番fans 話明白自己係團嘅角色 自己努力等機會 唔會唔開心咁話

你個名

今朝一起身聽到佢story拍完mv個錄音
把聲聞聞地,好sexy

哇! 節目組真係好錫edan 提前同佢慶祝生日 仲送機同手寫卡

歡迎入坑
一開始入教主坑都係諗住J下相同跳舞片
點知聽多啲訪問同了解埋佢個人直情變咗迷戀佢
佢真係好decent
由佢100問答自己鐘意粉紅色同興趣係化妝開始已經好respect佢

拍咁耐MV之後仲錄音出story
寵粉又好J
好鐘意聽教主錄音
好鐘意聽教主講good night

宜家已經係被綜藝之神眷顧的男人

姜: 拍之前食宵夜 拍完可以食早餐喇

認同認同好冧呀

做陪襯？唔啱拍綜藝？
而家真係一巴二巴車返去花蛆到

節目組有愛
兒登又可以打機啦

見到你呢句真係忍唔住屌出聲

係 佢簽約嗰陣講到明 同埋話覺得佢一啲都唔搞笑點拍綜藝
好彩個仔生性 證明俾佢睇佢唔止係陪襯

金Jer喺公海過千正平

巧感到
加油啊金Jer

Ching冷靜
原來之前花老母咁對佢
有啲熱血既感覺
被打壓，再用實力證明自己既動漫男主咁

好感動

我認真撚嚟 睇到真係1秒燥咗
追得耐見到個仔由花蛆口中嘅所謂陪襯行到而家呢到好感動 點知見到有人話佢係契
不過唔緊要啦 新粉唔知道以前啲野 雖然應該好快會體驗到

姜B真係好qq好鍾意食嘢MG1偷食手抓餅笑到崩潰

見到班crew咁錫edan證明佢真係好乖仔同好叻仔

佢入遊樂場係咁唱歌都好好笑
重點係又真係幾好聽

立場姐姐喺羈留室都loop
《一所懸命》《孤獨病》《水刑物語》
睇完叱咤唔小心被感召做咗神徒

外面有事時,每聽呢2首,都別有一番體會

《一所懸命》

用盡一生的時間去守護自己的領土

一世的戰士 一世的意義

是我去實現 痛也自願

誰要去領軍 諸位也可能

營營役役過心裡有火 心之最初

《水刑物語 》

懷抱了怨恨 困溺海中心

沉重到缺氧時 無從翻身

光線 引我 再次回眸

岸邊 伸出 這一對手

上升 身軀 找到缺口

其實可能都係有啲淆 好似講過驚果陣會唱歌
只係件事出到黎變得好好笑

邊有人簽個仔返黎做idol會話預左你做陪襯 睇唔透

係啦
阿包問佢：姜濤 你係咪用唱歌黎掩飾你驚？
牙姜唔答佢

牙jace係到彈下彈下好可愛

Edan而家有Switch，
好想睇佢同其他mirror成員一齊玩Mario Kart，
可以拍翻條youtube片 / 開youtube live

Mario party/overcooked都好

Mirror頻道有集講打機

佢地玩overcook一定勁好笑
平時自己同fd玩已經笑死

手寫卡好sweet

暖宮好qq 見到班crew咁照顧兒登真係感動mode

係呀真係好想好想睇
幾時有mirror go season 3

Jace呢個動作有聲將成個shopping Mall帶返你屋企

我又未睇到
我覺得mirror頻道真係好緊要係深入啲了解佢地嘅好節目

Mg3拍打機

係！而且talk show又唔使全程望住個mon，
可以一邊做其他嘢一邊聽~好舒服

幻想下佢哋玩
教主：喂呀 跌咗條魚啦
兒登：Jer 你拎去嗰邊啊你去左邊啊
柳兒：哎呀唔好嘈啦
姜仔：who is the winner
Jeremy:自己默默地玩

佢講過話陪襯嘅意思即係唔會企中間 會企旁邊咁
咁當時完決賽組團講真中間都預咗係姜仔
不過兒登叻到喺其他方面跑出 就算做唔到團center
喺團入面佢都有自己無可取代嘅定位 ie 團欺 綜藝

其實可以喎，橫掂而家疫情，
唔使搞太多嘢，我哋啲鏡粉都已經會好鍾意

好想睇佢地啲互動

如果佢哋可以一齊去staycation就好

講返三五七句粗口先啦

我受形柳今晚好好休息

我鍾意望埋佢地做緊咩
但戴左口罩冇曬表情J

全部都想像到

有聲嘅

係大表哥啊

啱啦牙柳！撥開兒登啦！
唔播replay衰到死

喂呀
其他人做呢啲真係頂唔順
但兒登做呢啲動作真係頂唔緊

Overcooked
玩到打交

但老實講 阿登係星1冇位俾佢搞笑 係之後mg1先發掘到佢老鼠屎既一面

其實好多仔都係慢慢發掘到啲光芒出黎
星1佢好乖乖仔才子feel但無乜人認得佢

諗起嗰時kingjer點評十強 得佢一個係：無印象

好sad，呢排睇翻星1覺得Lokman都好型，
但係冇乜人討論佢，同埋身邊都冇乜人知道有呢個人
我要加緊宣傳下俾啲frd知

不過我識好多好多人都係呢排先睇返造星1，
希望大家睇完會鍾意Mirror

以前睇過狂舞派但都係因為識咗Mirror先知原來隊長有份做Lokman跳舞真係勁勁勁charm

茅躉小學雞瘋狂掟蕃茄擾敵 再阻止對隊出菜

姜仔把聲好soft好好聽
姜仔話繼續聽多啲廣東歌

痴線sweet到

把聲甜到

姜姜

而家edan係kingjer嘅second pick

隊長

星1真係熱血過星3好多

佢首選係邊個？姜b?

係上年2月個陣嘅story

好溫柔好sweet
心動的感受～

好想做妹妹追佢哋
好sweet呀痴線 唱得好好

Lokman個樣同條頭巾都好突出，應該唔難認架喎

九巴個小編好mm7

真。柳柳炒

自肥

KMB pr好撚識玩真fans
Roger好波

有次出post 姜B

我諗起 引力瞬間拉扯 將我作弄

你係咪講緊呢個？

唔只呢個架

琴日唔得閒冇睇一日已經爆左個半post

我好鐘意睇佢地攬頭攬頸
覺得港仔會咁做好amazing

好鐘意睇佢哋互動
攬頭攬頸之餘仲有十指緊扣

教主同edan成日搭膞頭時仲拖住搭膞係隻手

當初就係比佢把聲吸引
好温柔 好好J

而家啲男仔

講鬼故個集攬到勁實

左擁右抱
我鐘意

Jerb一定勁開心
叻仔

拖咗好耐
嗰集登神真係好sweet

唔係jer真係唔會聽sm
對唔住jer呢一點我愛屋及烏唔到

仲一齊陷jer於不義

@國語擔當楊樂文快啲吹奏多啲你個仔
Lokman跳舞係型到痴線

希望戲院可以快啲開返俾我地睇狂舞派3

其實我到依家都諗唔到點解會對佢冇印象 我第一round已經對佢好深印象佢係HKU 識樂器同埋影後台嗰陣時佢勁多反應

牙柳講揭尾故
其他仔係攬埋一舊 笑死
好似離棄左牙柳咁

新年都未必肯開番 但如果開番唔知會唔會有謝票場呢

影後台果陣 成日影到佢同埋Alton 表情多多
如果我唔識牙登 我會諗個男仔做咩條眉咁粗 好易認

仆街究竟幾時先開得返 等咗狂舞派好耐

唔會啦就算開得返都要社交距離

仲有朗誦小子
同埋好記得牙柳回歸個集
佢係最快最大聲叫阿jerrrr
個下就覺得呢個人都幾好人啊

真係到決賽同mg1先開始留意兒登

朗誦小子真係勁好笑
佢ig po過以前細個朗誦片真係笑撚死我

隊長都一定等左好耐 比個死人武肺激死

比我遠距離見下隊長講野已經滿足

你睇你 又花心

大家都是Mirror 不用分得那麼細

MIRROR一家親啦

狂舞派3電影預告

2月11日 農曆新年 盛大獻映
請大家多多支持
支持本土電影
支持型到痴線隊長

Dave

支持隊長
起碼入場睇2次

G持

兩次唔夠
我要睇20次

Dave
絲打記得留飛尾比我地睇

你哋全部都要比我check飛尾
唔好吹水一定要入場睇

鐘意隊長嘅睇咗呢條佢上年同黃修平導演合作嘅玩食物跳舞片未啊
好鐘意聽隊長講locking
明明mirror同error有半團人係dancer 唔夠仲可以搵埋其他造星dancers 都唔識開跳舞劇或者講跳舞嘅節目 真係唔識do

拍得好好睇喎呢條片

呢樣真 雖然星1 edan無星2 edan咁charm咁出位 但係最少應該記得佢係pre round反白眼彈琴嘅hku仔啦

星3都有好多唔關事既野
是非同喊喊喊

隊長跳舞真係好好睇
對眼好吸引人望實佢 好正

睇前傳mv已經覺得呢個男仔幾好喎
之後反白眼真係笑死 然後俾人覺得冇印象
到依家令人另眼相看 睇住佢進步真係好感動
牙登我都會同你一起走下去

D tricks係點做到 點解可以咁勁

但唔知點解我身邊啲人大多數都係有睇星3 冇睇星1

狗衝

星1未夠人氣 星2生不逢時

星3 我追住直播
星1-2 都係今年長時間wfh 先煲

青春跳舞劇

搖咩滾校園呀 勁舞校園啦

狂舞派style既電視劇版應該都幾正

造星1同MG1好長青,明明2年幾前舊節目嚟
但keep住引到新人睇,keep住引到人入坑

狂舞派斷腳 依齣193可以斷手

出左6分鐘 牙虎又like左

咁牙jer呢

再穿插啲成長的困惑 大把嘢拍 好想睇

校園都有啲唔識跳舞嘅同學仔嘅
柳係舞王嚟

頭先一見到個post以為終於公售 點知只係第二次拎碟
有冇巴絲未拎 好快啲領養鏡仔返去瘋狂欣賞喇

冇左牙傾又困惑啲咩呀
唔好再同我20集完

完全focus唔到係佢個樣

跳舞擔當柳應廷

咁打波都有主力有後備啦

男排原班人馬 加埋本身客串嘅mirror error入去主演 有冇得諗
咪再同我廿集暴走5年

完全有得諗
個個角色都身懷絕技
加插193加入新舞隊後斷手

星一個陣太多人笑
個陣自己睇都唔敢周圍同人講
但男排+造星三之後
多左好多人睇翻星一
見到好開心

兒登染咗個深色頭

準備拍劇拍mv?

193跟Ben學折骨舞斷手

想講岩岩上面絲打推薦條片隊長講佢都係因為整斷左隻手先開始跳舞
所以斷手都可以跳舞好勁

我focus 佢個樣佢巴dee同佢對鞋

是咪同教主同一對

之前見佢哋有對粉紅色高筒都似同一對

你試下咁樣去說服193
Error遊佢係咁話自己斷手唔玩

Jer做band 仔
Band仔同跳舞可以並存姐🤣

Jeremy好岩做Sing street個男主角
夾band化妝溝女

Jeremy溝女想像唔到

全副身家醫院佔有

成班仔：喂jeremy！今日同條女出街點先
啫喱米：umm...都開心嘅

好驚jeremy比女恰
4日果個都似玩佢咁

193斷手係必備情節知我咩料啦！

骨折舞

我睇專嗰陣都留意到

好想睇牙米溝女

好有畫面

今鋪就真係知佢咩料啦

有聲

仲要前幾日同之前公司啲同事吹開水
發現佢地有啲人機緣巧合同過鏡仔合照過
仲要個同事話同過金jer講過加油！你唱歌就係好好聽
心諗果時自己係到做緊咩......

呢隻同Jeremy真係一樣樣

呢排同啲朋友講起鏡仔先發現身邊好多人都有留意佢哋一齊追感覺好正

你班仆街

Jeremy化左妝gel完頭可以變呢個 —>

好可愛
牙米妖艷可以係

好想睇佢溝女 想睇渣男

啫喱米真係好可愛
入得廚房 出得廳堂 大床唔知點

想睇下皮皮做衰仔角色

皮皮個樣太純真 嬲唔落

佢一笑就搞唔掂
同埋鍾意睇佢好痴線咁食係鬼屋批皮嘅蘋果

唔知點解覺得教主好carry到啲萬人迷角色

記得之前有fan話過皮皮個樣好人到
做咩都覺得係個世界錯多過佢錯

教主有啲壞男人feel

Mirror頻道各仔仔都係咁講佢 話佢做壞人最後都會覺得佢好好

MG1有啲情節我已經唔係好記得
睇嚟我都要翻煲,推到上第一

你哋尋晚講完佢哋韓國
食完嘢再fing上天嗰個機動遊戲
youtube即刻彈咗少少cut我睇
見到教主凍冰冰仲食雪條
好似係melona密瓜味嚟
然後又諗起尋晚咁凍佢仲食雪糕

不過近期都大把嘢未追
牙姜牙柳啲訪問,教主line friends個live,
男排live...etc.
連2套碟拎咗返嚟都塞咗入櫃未開嚟睇

本性演出

MG1再翻睇10次都未有MG3

講漏咗,仲有幾個仔啲youtube片都未睇
諗住鏡仔真空期可以睇,暫時無

頂多做有苦衷嘅衰人

但做溫柔暖男又得 萬人迷真係本性演出

覺得佢就算壞都一定有苦衷

好sweet

多謝九巴
多謝柳柳
支持廣東歌

千辛萬苦 終於等到出佢自己嘅story
仲要係有Q&A 好滾動

做左一晚全職柳柳炒 好開心多謝佢地咁多位

係唔係想學車

我都係咁諗支持

教主本身就係萬人迷
好想睇教主拍劇著圍裙煮飯(唔雞手鴨腳)

不要驚動愛情呀絲打

機會係自己爭取

要多謝埋mami
覺得搵mami做嘉賓真係好fit 柳樹正

家政學會主席又要出手

唔知家政學會主席前幾日係煮啲咩整親呢

我唔要做企喺人哋後面嗰個

一見到佢笑就覺得好幸福

係囉 之前幾次都係落錯嘢啫 今次整親手 可能真係太攰

應該唔會係一路煮野食一路答問題掛之前睇教廚已經覺得佢拎刀嘅手勢好危險

隊長跳舞真係好好睇 嗰種energy 眼神 自信好獨特
全團表演成日會唔小心focus佢一個

好想睇佢出池

我會好好祝福

男排(入煌隊前)嘅bobby角色比較平庸佢都carry到
教主係好適合做溫柔暖男呢啲角色
不過都好想睇佢挑戰下唔同角色
好想知嚟緊1月尾開嗰套係拍咩

溫柔教主 頂唔緊好好丁

逗號頭教主加冷衫

]Edan真係幾時都咁支持Jer

JerDan is real!!!!!

冷色調&要起沙

Jerdan is real!!!!!

好cuteboth

正是

迷契（已甩）
睇嚟由頭到尾只係迷魚 套戲完咗對佢真人亦都冇咩感覺了

笑撚死 登真係好正
點解佢講嘢可以咁貼地咁搞笑
好想同佢做朋友囝

尋晚睇柳b睇到天光 不能呼吸了

入面講起 誰 呢首歌
琴日先唱完

皮皮開咗mewe
viutv 都開咗 希望Mirror同其他仔都快啲開

依家睇緊台灣文西，
有 Edan 嘅節目都幾好睇

皮皮真係好貼地

Moov話呢幾日會公佈公開發售喎

快點

快啲啦 牙米上身

皮真係好正希望多啲人睇到佢既好

觀眾在民間大獎2020最新走勢

跪求各位鏡粉高抬貴手 讓返女配同攝影出嚟
利申：男排fans 睇完對鏡幾有好感同睇好佢哋 唔想攞獎變成幫套劇同班仔招黑

我睇咗皮嘅Lonely喇，已經不能自拔

其實鏡粉唔代表一定係投佢地既

其實咩讓唔讓如果咁想其他人投大家投下自己一投先啦同埋點解一定要懶落鏡粉到仲有好多街客會投票

新fans 留名
最鍾意牙契同凍jer

一人得一票而且一早投曬可以點樣讓
何況大部分鏡粉都好憎安安 唔知係邊個投佢
利申我得一票同唔係投佢

咁我緊投咗啦周圍spread緊link添 想喺度叫有投嘅鏡粉諗清楚自己個選擇係咪對成件事（包括你哋粒仔）最好姐
利申：最後結果點都會服

冇投安安呀

結果點都服咁就唔好入黎講啦
一個投票咁多項目選 鏡粉都唔係個個投同一項啦 係度講無用

至於結果出黎有咩好唔好 投票嘅都係投自己嘅心水
如果要所有人諗埋人地點投 再改自己嘅決定 咁你可能直接搵主辦大會改規則好過

利申: 唔好入晒鏡粉數 依度大把人唔會投安安

其實你係咪摸錯門口
我諗呢度都冇乜邊個會投安安甚至ian

我都冇投安安 佢係劇中唔討好

巴打如果要講 可能去男排女將post講會好啲

男排po都唔應該啦
講真除開濾鏡 我都係好鍾意男排 連登推到咁多po邊可能淨係鏡粉
如果去問街外人 應該3-80歲最多人有睇過個套 可能真係男排
唔係話ian安安值唔值拎個獎 而係當個投票係咁玩嘅時候
點解暖爸229拉得票贏先叫正常 男排贏就叫鏡粉洗版?
其實你地都好雙重標準姐 鏡粉都唔出公海講 反而踩到入黎叫我地唔好咁投
咁不如你去dm大會講啦

利申: 踩入黎個位巴打 我睇晒成年viu啲劇架 有份推229歎息橋暖爸po添
鏡粉唔係成年淨係睇一套劇 追viu嘅野唔會少得過你
公海屌完鏡粉仲入黎扮客觀 點都服?

其實民選投票一定係人氣高嗰堆贏 要公道嘅就要分返開民選同比專業人士評 你好難叫fan屎唔投比自己偶像

冇推post但我睇曬咁多套都係最鐘意男排
只能話229唔係我杯茶

走勢顯示民意男排好受歡迎
想拉票應該叫多啲人投你心水
唔係叫啲人唔好投另一邊啩...
決定權唔係喺鏡粉度㗎喎,大家都可以投

利申: 攝影投咗男排,影得元朗天水圍好靚
女配都係投男排,投咗ruby姐

我都冇投佢 攝影都投左229

佢地準則係 總之 投其他任何一套劇都得 就係唔準投男排 投親嘅都一定係鏡粉

明明我都唔係投晒俾男排

佢應該無追男排post

利申覺得安安劇外好好多

利申男排入坑既鏡粉
諗都冇諗過投安安，緊係投家瑜架！
話晒都係睇佢啲戲大

連登世界應該冇乜人投安
聽你哋講fb啲c9好鍾意魚安
咁如果最後真係安贏
我又會尊重,唔可以漠視嗰邊民意嘛

無意得罪各位 追開男排po都知連登上水嘅鏡粉多數唔鍾意安安 入嚟鏡po講只係搏一啲齋mon po嘅鏡粉都見到 希望佢哋考慮下
明白民選一定係鬥人氣 只係呢個獎算係唯一一個跨台都參與得嘅電視頒獎禮 所以想個結果可以好少少咁肯定今年佳作 可能因為咁有啲激動 得罪各位唔好意思大家信唔信都好 其實我好欣賞鏡粉行動力㗎

係囉我有啲都投暖男爸爸
明明大家都得一票 雙重標準到咁 總之唔係佢心水就係有人亂投

男排就係我心目中今年佳作

民選投票
你可以叫人投票
唔可以叫人投邊個 唔好投邊個
票係我既 我中意投邊個就投邊個
對於唔熟悉鏡粉既外人
我只能夠講 鏡仔12個都係嚴重內鬥

鏡粉投票意向係冇可能全部因為男排係鏡仔主演而全投男排
冇咁齊心 完

個結果點先為止好？ 投票就係咁公平 人人一票

你認為其他劇/人更值得 應該出去個堆po呼籲佢地嘅fans行動投票
而唔係走入黎留個cm再無視我地愛男排嘅心意

ps 男排係我心目中係2020年最佳劇集

真心好少坐定定睇劇 通常都係我上網屋企人睇tvb
男排係我特登request個電視俾我睇
但我都唔係投晒男排 咪咩都入鏡粉數啦

因為真係得呢個版主堅持搞足5年 兼年年都會整返個獎俾得獎者
知自己7咗有排俾人屌 但反正入咗嚟 想問下啲鏡嘢
Frankie其實除咗mirror go有冇其他job? 老媽叱吒之後入咗佢同姜坑 係咁問我攞佢哋啲嘢睇 自問都睇得多Viu 但呢個除咗造星同mirror go之外好似冇見過佢

真 佢開Live正常好多

答番你
無

可以睇佢youtube channel
不過得一條片

佢fc yotube channel

睇哂MG1&2而家覺得好空虛

可以睇埋我個名個表演

Lonely我推

多謝絲打

利申我全部都係問心投 絕對唔係投晒俾男排 而且今年viu啲劇 除咗雪卵都睇晒

有冇睇膠戰有兒登其他主持都好好笑

mirror頻道睇咗未頭先開鬼故嗰集 我聽唔晒 有啲驚

唔驚嫁
睇佢地變晒連體嬰 ㅆㅆㅆㅆ 都幾過癮

我都唔係投哂男排 安安做到咁點會投得落

Btw 最新走勢男主已經變返暖男爸爸

本身諗住睇地產仔大表哥先而家睇見絲打介紹去睇左mirror頻道先

可以睇Mirror頻道即係佢地新城個電台節目
不過Frankie都係比較少出聲

支持皮皮勁想做支Mic stand, 我依家睇緊mirror頻道，好好笑，乜嘢「日日都係夜晚」

聽埋佢啦 可能我鐘意聽靈異節目 唔恐怖架 反而想笑添班仔講鬼故完全無mood
呢集姜仔mvp黎 無端端自己講自己笑乾濕褸 然後其他仔個個喺到你jm9咁 老尷到我直情見到烏鴉飛過
仲有之後佢講細個起身屙夜屎 跟住個part班仔由講鬼故變咗講屎
不過原來拍入住真係會瀨野架 希望教主同其他仔都唔好再惹到靈界朋友啦

冇投晒嬲排+1
呢啲投票本來就係你自己中意咩就投咩㗎啦
民選就係咁㗎啦
同投音樂頒獎典禮個啲一樣
冇話咩讓唔讓㗎喎

mirror頻道第一集同塔羅牌個集好值得瘋狂重睇

佢mirror頻道比較少出聲不過唔緊要歡迎入坑皮皮

塔羅牌笑到癲咗

想講皮皮係牛演啲片都會出現下，有條卡樂b廣告幾好睇

NO！同happy changes

no 真係神來之筆
兒登絕望咗

皮皮都忍唔住問：點解佢成日發生啲咁嘅事㗎

最衰兒登個段夠晒鐘
如果唔係佢地有排笑

最記得「有鼻敏感睇醫生啦」

牙皮真係好q 希望mg韓國組可以重組

睇姜B同教主Story見到其他鏡仔都係化妝間
有咩拍?

講起韓國組，我尋晚dick起心肝喺tg group搵返黑圖團D相出黎見識見識 真係笑到我PK 難得見到皮皮有張真係黑嘅圖
大家有興趣去返D仔tg group search 2月27號左右應該就搵到

我都想知 冇戴口罩好好J

會唔會係拍mg3

唔好俾假希望我
應該唔會啦 嚟緊教主同edan都有劇拍 又有新歌出 應該忙到嘔

女配我投左《歎息橋》談善言，其實唔係因為唔鍾意安安，我對佢無感，而係牙談真心屌打

邊年先

呢度我有睇係睇到玩揭尾故嗰度 睇睇吓開始然後停了

係就好啦
唔知今日虎b去左邊呢 係咪都一齊去左拍野

佢地玩到好好笑 佢地啲反應
不過我聽過仲更加恐怖 所以呢個都頂得住

拍mg應該唔會着到咁老正
雖然我都好想

等我鼓起勇氣再聽埋落去先

仲有 ERROR大冒險
唔知幾時有新一集喇

好想留言俾個限期佢
3日又係幾
99日又係幾

迷契村歡迎你

聽日晏晝兩點有太平紋身店live
有姜姜同lokman

剛睇咗mirror頻道第一集
笑到pk
mirror最快嘅男人

第一集世一

三秒種子
超級三秒

係喎冇留意添 大家都好細心
還好我mg3

睇仔仔啲反應會好笑啲

真係好on9
皮皮係度都被膠化 好好笑
下一集仲要客串埋係電話講野把聲

會唔會有mirror signal sticker

牙安發生咩事瘦咗咁多
忙都要食嘢㗎但好靚仔

好靚仔呀辛苦哂爵安呢排成日錄音錄到勁夜除咗錄音仲有其他工作準備開拍綜藝同埋拍劇雖然忙係好事但真係要自己照顧好自己全部範疇都加油啊我知你得㗎

應該真係太忙一下子瘦埋平時啲面珠仔
不過真係好靚仔 最緊要食得健康訓多啲啦

btw 依家個look好掂 又染咗頭髮 係咪ready拍新劇啦

我想整架 但我年資唔深 冇咩仔仔潛力圖
要係潛力圖先容易啲用

thank you so much

我登型到
瘦咗勁多係咪冇點食野

可能加入咗黑豆水家族

整呀登會唔會多啲圖
佢啲表情出啲

似啦似啦

等你整啊

係咪訓得太少啦
成日都勁夜先訓 第二日又要做野
加油呀牙登

有啲想整曬一pack 12個仔
不過冇圖係定手真係難搞 我搵完人地都整左十世
都係等人地果啲啦

我都好想一pack有晒咁多個仔仔

新鏡粉最鐘意契同教主 仲有edan

究竟今年係咪真係開到mg3 咪俾假希望我

真 仔仔反應一向係重點

我第一時間都係諗到黑豆水
應該係牙安呢排太忙

黑豆水男團

真係瘦咗 辛苦晒牙安

牙登加油啊！等你出solo個日
到時我地就可以大聲講
終於等到你出歌啦！呂爵安！

入登神坑必睇

「禾滴演淚，是可以許願滴。」
皮皮可摸兒比滴眼淚我
許願今年有mg 3
同有生之年可以睇埋剩低嘅大冒險

深髮+私服教主

呢句野笑死
張gif都好撚痴線
希望係連登許願池許願成功

Berdan

+1 唔覺得男排淨係得鏡粉投
套劇根本勁hit勁多街客睇
咁又屈落鏡粉度
利申冇投晒男排亦都唔會投安安

Jed唔知有咩搞呢

禾條女唔係雞

Mirror 頻道係Mirror YouTube channel ?? 新鏡粉 頭先追哂mirror go

可以去#5 整理晒出黎

Mirror頻道係新城電台節目 鏡仔19年尾開始係新城每個星期做主持 吹咗廿幾集水

#4先啱

會唔會係幾個一齊做訪問

好似係做訪問
我見啲私追糖喺ig話訪問日

Btw班糖可唔可以俾返啲空間姜仔
見之前肥姜高露潔嗰日
喺咁影姜仔
姜仔個日嗰樣攰到都無心機理佢哋
如果真係愛姜仔
就俾返啲私人空間佢
明星都係人
都要有私人時間做自己野

我鐘意男排都唔係樣樣投哂男排
尤其是安安
好似個個連登鏡粉都要利申一次無投安安

我又番番去睇多次
「Ki塞，系禾做既！」

皮皮真係好正

agger
私追可恥！

希望今年會有啲突破 有少少都係有

獨家爆丨黃德斌拍港版《大叔的愛》 同MIRROR成員Anson Lo Edan玩hehe

有無開心咗啲唔係陶

黃德斌你哋啱唔啱

[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (61)

笑咗

好過陶